抽新盤經唔同地產代理中籤機率有分別？

AA聲稱經大型地產代理如中X、美X，會較大機率中籤，因為佢地會分得較多盤源。
想問下各位巴絲AA係咪9up? 抽籤都係睇彩數嫁姐？AA講既野真係唔敢信

留名等AA狗蒲頭

呢d常識黎姐
中既機率一樣
不過大公司有100個aa抽
細公司得幾個aa,咁咪做左個假象好似大公司多人中

以前就係，而家改哂用實名際無得轉名

聽過aa 話儲夠一層既額，就可以hold 起，實買到

唔係講緊轉名呀on9
講緊大公司中得多,只係因為客多呀

拉

講到尾最後又咪係跟票分貨
簡單舉個例，個盤有200個單位要抽
中有300票 美有300票 利100票 港置100票
最後買到應該就係中有75間 美有75間 利25間 港置25間
大概就係咁既比例
當然就唔會咁岩岩好 75 75 25 25
可能78 74 26 22 咁樣睇就似真係抽籤囉

果時世紀21條仆街夠話佢識發展商高層可以留比我啦，其實係昆鳩你出黎再疲勞轟炸你

人哋要跑數 為咗呃你張票個人頭數咪同你咁講
爆唔到幾百倍咪樣衰囉

騙徒手法層出不窮